南韓禁pornhub 被轟支那些審查

南韓政府禁止國民瀏覽近900個色情和賭博網頁，包括全球最大色情網站「Pornhub」，惹來爭議。有專家認為南韓的舉動似足「中國式網絡審查」，不少人認為當局要在保護女性免受「色情報復」（revenge porn）和網絡自由之間取得平衡。

些

如果香港禁 連登仔暴動都似

可能推緊本土av網呢
仙人過去應該有市場

以後冇得睇大隻泡仔打丁
雖然唔鍾音意睇自己打

如果香港禁連登呢？

vpn 公司又有生意

我地仲有高登

邊到有多啲泡菜妹自拍？好難搵

on9, 香港賤狗幾時有反抗成功過？雨傘後直情連反都廢事

有無人幅圖打左格都好似認到邊條片咁

韓仔好似唔係玩開pornhub 佢哋自己都有啲好似myfreecam嘅嘢
啲女女會直播自己玩 或者會直播自己同俾條仔屌

些咩呀？又拼音打字？

犯罪率應該會上升